%表題   DclSetMapProjectionWindow
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/17 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclSetMapProjectionWindow}
\label{sgpack.DclSetMapProjectionWindow}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}    地図投影ウィンドウを設定する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclSetMapProjectionWindow([xmin], [xmax], [ymin], [ymax])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt xmin, xmax} & {\tt <R>} & 地図投影のウィンドウ (経度方向). \\
        {\tt ymin, ymax} & {\tt <R>} & 地図投影のウィンドウ (緯度方向). \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (controle)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
